我ching今日約左C204隻DUp

屌佢老母食屎狗 放我飛機

3點幾等到成11點都未見人

人地都清場 關門了

條友重屈鳩我無去
明明等咗佢個半鐘都唔出現

係

c204 食屎狗!!

系

返左屋飲湯唔記得左
再約

食屎狗!!

我約多你一次！！

好~